港人講地好似有派記者出街做Live

Report緊啲YouTube Channel嘅時侯發現港人講地有29號晚一啲旺角嘅片，一係自己拍，一係偷，如果現場認得出係港人講地嘅記者，可以考慮搵人上去一齊打波，仲要幫佢檢查下部cam有冇壞、Lens有冇花，SD有冇壞

呢啲「媒體」冇新聞自由可言，唔使客氣，唔使可憐

戇鳩
定你又想帶風向

有咩風向可言
唔通你覺得新聞自由係apply落紅媒、藍到黑嘅媒體同周融系列？

*apply到落